陶傑：聞說KOL們月入高達百萬，中國基因發作，心理不平衡，畢竟還是中國人

據報流亡海外的抗爭軍師型KOL在香港出售物業，套現四千三百萬，網民嘩然，大呼：「KOL本身都大把錢，你仲畀錢佢做乜九」、「無數手足需要面對法律和家人生活等等嘅經濟問題，點解大家唔幫咗佢哋先」，而且「佢哋都無國際線，香港一有事就拍拍囉柚走咁錫身，喺節目嘆吓氣耐唔耐流眼淚、自己就處於安樂鄉」，呼籲停止課金惠顧。

出售物業，價值四千多萬而套現，不算大數目。在養和醫生、中環律師、投資銀行精算師分析員之精英界別之中，物業放售，得此等利潤，僅小菜一碟。
但是在傳媒工作者、所謂文化人、學院文人的眼中，這就是畢生難得的巨款了。唯爆出此一交易人士身份之傳媒，正是民主派的報紙。

於是在黃色圈網絡，先掀起一陣竊竊私語。形勢進入新階段，數以千計的抗爭年輕人，身陷囹圄，或面臨被起訴，他們來自基層。一年來一起抗爭，若曾經積極鼓勵和策劃的指揮人士，現在可以席捲幾千萬安全撤退，離岸繼續安全發聲，同時接受課金，在帳面上，形成的貧富懸殊，就有一點點道德的爭議。

何況網民之中，必有對家的勢力摻糊在內，挑撥分化，不斷強調為什麼他有錢、他安全；你們貧窮，你們身在黑獄？當初的「齊上齊落」號召，又去了那裏？
其中質疑的人，又以文人為先。文人沒見過大錢。傳媒工作者低薪，見到有昔日之同行有幾千萬房產套現，視之為大新聞，一些學者教授， 雖自稱支持民主自由，卻自命學識才華不凡，因命運不濟，或淪為唐人街加燦，或蹲踎於三等學院，忍受玻璃天花板擠壓之下的低薪。這種人先離開了香港，錯過了香港二十年地產投資賺大錢的好日子，今日更視非正統的KOL為仇寇，聞說KOL們學養高，更月入高達港幣百萬，孔乙己之中國基因發作，心理不平衡，偶而越洋發出痛苦而仇恨的詛咒——畢竟還是中國人——因此，KOL變賣物業，一家民主傳媒，若懂得政治，就會選擇低調。

畢竟不是陳奕迅劉德華，或者馬雲在香港賣房子吧？真是見識問題。於是這下好，堡壘可以從內部攻破。有這樣的盟友，你不需要敵人。香港人——尤其自命讀過兩本書的——沒有讀通歷史、人性、哲學，與共產黨鬥，秀才遇見兵也不如，更僅如一批小學生郊遊，森林遇到了老虎。

都冇人走去咬才子才子咁快出嚟講嘢做乜

做代言人就冇問題啦

針對他人財富去批鬥等同文革
市場一直係到
你都可以做劉細良架
自己冇膽做就係到批鬥他人財富

陶傑仲有錢過細良啦

//城中著名廁紙包頭才子意圖將重點Spin 去妒忌劉世良有錢，可謂係小農DNA想法。

而家個問題根本唔係佢有錢，係有錢唔肯拎出黎幫人，仲繼續食人血，企到遠一遠都仲扮烈士扮有份抗爭。//

香港人——尤其自命讀過兩本書的——沒有讀通歷史、人性、哲學，與共產黨鬥，秀才遇見兵也不如，更僅如一批小學生郊遊，森林遇到了老虎。

然後又陷入慷他人之慨ge左膠思想

哦 你有錢 你一定偽黃

你引用嘅文章出自同容樂其健吾系嘅「包皮風」鍾梓泰

要鬥19了

本土成日記住當日泛民係點幫中共圍屌本土派
真係好記仇

邊個lol

因人廢言？劉細良每月收成一百萬課金仲扮財困呃水魚，亂咁捉鬼做分化撚冇問題？

扮咩本土，返去含撚

健吾隻狗收皮啦

利申：唔係嚟討論劉細良

高登個阿風幾時變左著名KOL咁，間唔中見人share佢d野，但唔覺有乜point

咁青永屍同本小姐嗰啲又邊個系啊？

多謝19幫手撥火

2021仲邊個同邊個熟啲，所以我唔鍾意個，大佬幾多歲啊？小學雞咁，「我唔鍾意你同佢玩，你同佢玩係衰人」

好簡單姐
健吾同埋警眷劉正之流起連登根本就過街老鼠

佢哋唔用另一個名就根本宣傳唔到美心派嘅言論

黃人搵錢一定人血饅頭啦

19講的部分正確
好多手足出身草根
又未搵過大錢
幾千萬（其實唔多）
對佢哋來講真係天文數字

美心派

由其堆窮書生…

學白兵咁講，我犯左法又話你知咩

真心有錢唔係問題
日日話做唔住叫人貨金先係問題

連佢哋都被熱狗
你望吓佢哋fb page過往言行先過嚟捉鬼啦

劉國父咁撚憎班勇武前線手足，你估佢會唔會幫班勇武？

批鬥就係支那dna 根性
可惜好多兒登仔有呢種dna

一開始就叫人賣樓走資玩攬炒
到班中產黃絲真係賣樓走資

佢地就屌人當手足condom

講到尾係因為佢地冇錢走唔抵得人地有得走

才子一向係咁

梁文道條撚樣咁愛國，我覺得十九追擊佢一派冇問題喎。

又唔認啦

劉國父同牙石王係聖人，唔話得唔鬧得

劉國父表面做既野係轉移視線者
私底下佢真勇武仲幫好多手足
學白兵果句
我犯左法要話你知咩

咁又點？至少條友無屈過其他抗爭者、本土派係鬼，比起某啲捉鬼天師黎講算係好

賣樓袋幾千萬無問題，問題係將抗爭當係生意，講到課金俾佢就幫到手足

本民前嘅支持者被奶共，笑左

又開始了
開始屈人熱狗

所以話陶傑呢D有25成份. 有人要佢做野,自然出來.
見連登幾多積極講呢D去分化.
更突顯陶傑跟大隊做野.

有幾多KOL真係可以月入百萬?? 有無證據先.
除非蕭生咁有成個網台同網購,就有可能月入百萬.

而且KOL反共係其中一條有力反共戰線.(主力公開頻道)
中共一定用盡飲奶之力,攪九呢班海外反共KOL.

個班話用來幫手足.香港點幫??
眾籌?? 港共話洗黑錢凍結同充供.
前後已經拉左幾多人.
個D KOL話人地賺好多, 高舉自己幫手足KOL,唔該拿資本賬出來.
D fans心甘情願,有咩問題. 成班道德謀殺.

真係冇估錯

呢期pr係批鬥黃既kol

大家記得保持理性 諗下呢啲批鬥post值唔值得上熱門
善用不推文

唔認同劉細良就係熱狗

又係敵人離間計
輕易分化黃營

一班細嘅越抗爭越窮，一班老嘅越抗爭越富貴，所以宜家啲後生真係冇鬼用

網台年費2k一定抵join過毒果立場獨媒612星火啦

世柒老師/細良國父：岩岩搵左國安朋友FCed，青永屍同本小姐都一定係熱狗

本記支持者被熱狗先嬲呀

上面隻日日中伏
已經走火入魔到除左泛民同劉細良以外全部係奶共
真係好好笑

咬人果 d 公私都未分得清，公司盤數同私人盤數撈埋嚟講

要入世柒五毛list了

都係果句 人地搵到錢 關你撚事咩

最基本嘅原則 自願
自願做 比錢 課金 根本冇問題

唔抵得 咪插支旗自己開一當

我就一集都冇聽過

合乎良粉套論述，全世界都係鬼，得劉國父係真抗爭者

一百萬好撚多？

財子點會死錯人
國父良屈本土派,屈椰子都燒唔到自己

但國父台果5萬人係黃營最有米果堆人
呢個時候示好班中產會好識做

早排鬥姜b
跟住試當真
然後鬥細良
今朝鬥森美
聽日鬥陶杰
熱狗5毛無錢開飯
日日民革批鬥大會

Omdb 都係比人拉左先少咗人批鬥

支那人DNA

批鬥港共都唔見咁積極

我係講「本小姐」美心派

黃台仰收左共產黨50萬搞旺角暴亂，劉細良個5000萬憑自己本事嘛

葡萄係另一回事
收錢做野就另一回事
你好快見到呢個post鬥黎鬥去都係果幾隻

唔批鬥點圍爐等人課金比自己
課金比人就係on9
課金比自己就多多益善

班人的世界觀全世界得國父良,牙石,牙妃張姑娘係反共
史稱反共三君子,人類文明最後的柱石

大家知唔知牙石屈過花生台全部係共狗

港共出糧比佢地,鬥自己主人,鬥自己荷包?

早兩個星期有人批鬥bob叔
果時已經有人吹風炒樓就唔可以係手足
正on99

對真藍狗又唔見咁苛刻

我係講「本小姐」美心派
青永屍我唔識㗎

你講星期二得道.
雖然仲有聽,但佢日提夜提.

世良同世柒就無成日掛係口唇邊.

風清係另一個名????

其實好有雨傘後派系互屌浸味
都係社運低潮，睇唔到出路，然後少少事就新仇舊恨一次過炒起

唉，都係唔多講，呢個話題真係好無公共性

輸到仆街咪鬥返自己人

城寨Patreon有1.1萬人subscribe，每月基本消費10USD，呢度最少80幾萬，未計YouTube課金，但成日話財困

人地蕭生有網購都叫明買明賣，點同城寨9up扮窮呃課金

有D失敗既人係鐘意每日搵人黎批鬥
鬥唔到共產黨
唯有鬥陣營裡面既人
因為人地真係會開口回應你
其實D人唔好咁易比政權用錢呢樣野去分化啦
會唔會係D人太過將聖化標準擺係D出面少少既人身上
一涉及錢 你就覺得人地唔係忠誠 唔係忠於場運動
咪同政府DQ人一樣

劉細良做左咁多年野，有d錢有咩出奇

你呢啲賤種真係日撚日分化 後生 同中年黃絲
你幾撚時死屌你老母

計漏左bob叔,歡迎update list :
早排鬥姜b
跟住試當真
bob叔也中槍
然後鬥細良
今朝鬥森美
聽日鬥陶杰
熱狗5毛無錢開飯
日日民革批鬥大會

呢個post又聚左一大班中國人

風清都係熱狗

有邊次唔係主動出擊抽水

民建聯工聯會爭直選20席

老嘅唔抗爭都會富貴
肯抗爭咪算好

會屌正白旗嘅都一樣係熱狗

原來係一件白痴

其實冇批鬥黃KOL，係屌城寨劉國父同牙石王世柒之流班垃圾，但班良粉成日拉埋其他人落水

好快熱狗又loop當年19紙巾包頭news,如獲至寶mode

所以話陶傑呢D有25成份. 有人要佢做野,自然出來.
見連登幾多積極講呢D去分化.
更突顯陶傑跟大隊做野.

有幾多KOL真係可以月入百萬?? 有無證據先.
除非蕭生咁成個網台同網購,就有可能月入百萬.

而且KOL反共係其中一條有力反共戰線.(主力公開頻道)
中共一定用盡飲奶之力,攪九呢班海外反共KOL.

個班話用來幫手足.香港點幫??
眾籌?? 港共話洗黑錢凍結同充供.
前後已經拉左幾多人.
個D KOL話人地賺好多, 高舉自己幫手足KOL,唔該拿資本賬出來.
D fans心甘情願,有咩問題. 成班道德謀殺.

本土派信唔過銀行系統擺50萬係屋企>捉鬼黨話係共產黨比,
某國父高於市價賣樓而加4000萬就唔係鬼...

我係唔明捉鬼敢死隊的標準

高於市價成交不嬲都係要查的, 班友竟然都見唔到

漏咗大J

唔好玩啦 首期都俾唔起

連登仔：只要自稱黃 所有商業行為都係不義

睇唔過眼，出黎屌醒手足，全文重點，齊上齊落咪撚分化

已入，同椰子巴係同一個list度感到光榮

大J應該唔關PR公司,熱狗,5毛事
真係同屎家軍恩怨
屎家軍太柒,加上慕容放料,徹底敗走

我唔要你加返甜醬比我,我要你奶走佢甜醬

明明自己用支牛搭黨鐵
走去批鬥人哋賣樓

又中

咁靠害人同誣捏人賺錢又有冇問題？

成日告急真係抵屌

其實19咪又係中國基因
其他批評佢既睇唔到
一黎就淨係識講錢

有無抗爭 佢地都係經歷過香港最好搵錢既年代
佢地一樣係有錢 物業都一樣有
又唔好講到人地因為抗爭而發達 本身就識搵錢
好多KOL都出黎開台收錢
我又唔覺得有咩問題
只不過好多人都期望太高
將D聖人道德擺哂係佢地身上
但佢地都係人一個
唔相信佢地會做D乜野去違反黨安法而被捕
為左呢單野發哂顛走去搵人黎鬧個D 係咪顛左

612
學聯基金
燕子生命
石牆花
眾新聞
立場
毒果
獨媒

你仲想我數幾多個？
我仲可以數啊
唔知唔緊要 612一定識啦？ join咗月捐未啊？

又要做抗爭cv?

無一大班,黎黎去去果幾隻,出狗糧用人民幣

問題係佢又捉鬼又剩
已經唔係抗爭cv既問題
係條友本身個底已經臭左
依家答唔到點解佢咁既樣仲可以指指點點，就有人出黎屈熱狗

才子都無叫人捐

直線抽擊

唯有考古炒返熱當年紙巾包頭,人格謀殺

佢同劉細良係FRd底有合作開

係，當泛民被捕，有班本土人士好撚開心

嚴格嚟講 嗰50萬係屋主嘅 根本唔關事直情

才子自己都講過
佢唔係記仇,係有記性

同班黑鬼一樣

你有了錢就是叛徒

我覺得佢講得啱

授人以魚，不如授之以漁
與其課金 不如捐口罩比世柒遮住棚牙

哈哈哈
咁快割蓆
不過佢仍然同渾水之流一齊
我仍然會當佢哋假本土派

笑撚死，細良國父train到啲支持者下意識就會屈人熱狗，仲勁過巴甫洛夫教狗

唔記仇點報仇

我都講過
當時班飯粉屈埋我有份

指點咩利申未聽過佢，佢班fans捐錢中意聽佢講都係個人選擇，屌票無意思

諗諗下都係以和為貴唔好嘈啦，一齊做寫信師話畀范國威聽細良國父逃亡好安全，好快捉清啲鬼再策動45+救人了，乖乖地聽住教誨手牽手坐低先

老實講大把人有佢個身家都只會收聲同奶
難得有個係黃嘅好心唔好咁苛刻啦
話佢靠抗爭賺錢，靠第二啲搵得仲多添啦
使乜冒風險比人拉

你要分清楚
謀財害命咁搶錢 定係9up咁有人比錢佢
前者犯法
後者佢只係9up
你去到tort 都入唔到佢
defamation 可以去告

我都無聽過呀
係睇唔過眼，點解一個亂屈人係鬼既垃圾仲有咁多打手
當點佢黑歷史出黎，就到處屈人熱狗
依家本土派又係奶共，梁天琦又係奶共，但係入過中策組既劉細良就一定無問題，係天選既反共之人

你鐘意啦，呢個世界根本得細良國父一個真抗共，邊個反對細良國父就係鬼

劉世良就真係日撚日分化，16年屈本土派係鬼，19,20年屈前線係鬼，21年就連要坐監嘅都唔放過，咁你係咪覺得條撚樣咁做冇問題？

咪就係呢d人從來無認真處理過做錯左既野
不認錯 不道歉 不改過
連黃碧雲都不如

你捐左身家未？
不過你捐身家可能都唔夠佢拎幾皮出黎多

16年夠早未？拎埋天琦出嚟啦係咪仲要一味靠屈？
唔撚想同你再嘥時間

ching你睇得好透

咁有咩正當理由仲要幫D係海外安全又有幾千萬既人,而唔係幫手足先

logic上完全講唔過

熱狗啦
咩美心派啦
其他我都咩睇唔到
《哈哈哈
咁快割蓆》

收皮啦假本土派

19 咪又係成日唔認錯
以歪理掩飾自己講錯野

條友無恥到話細良只係9up下
一睇就知係放棄道德的城粉

已經起碼3人因為我良亂捉鬼流亡

可以屌佢言論，屌佢有錢就真係人身攻擊
我屌你老母呀 仆街細良成撚日捉鬼

人地有埋國安朋友架

無錯

運動初期呢班人影都唔見
唔知咩時候衝出嚟話自己深黃

哎喲，嬲嬲豬啊？記得睇細良國父節目，叫佢呵番啦

不嬲都係架
不過以前大家睇得開始無咩所謂姐
只係佢今次篇野咪又係得錢字
但明明大家一開始屌佢都唔係因為錢
淨係識focus係錢既佢似乎更似有中國基因

連登真係好多你呢啲p牌狗係唔係都話人分化

蘋果唔使1舊水1個月
唔計幾多記者要出糧啦

劉細良國父咪FC左梁天琦係鬼囉，自己收錢坐監，班本土信徒就調轉葡萄國父走資走佬

正宗小農支那人後代黎

黃色供樓圈 手joke坐監 黃圈上樓

其實一開始都無咩人講錢
最大問題係亂屈完鬼唔洗負責任，仲有打手出黎屈熱狗
又咩坐低等俾人拉，黑衫手足又係鬼
咁咪即係港共套propaganda

從來都唔係屌佢走資
係佢啲言行舉止
你搞清楚啲追吓po望吓屌細良嗰班嘅point先啦

加拿大人係加拿大坐緊監流亡緊
梁天琦仲係香港無流亡，就算坐監都唔當

得喇得喇
你國父世良先係真本土派啦
16年屈天琦係鬼
19年運動剛開始就想叫人轉口號唔嗌光時
到之後見冇人聽佢支笛索性自己用埋一份
pepe 頭套時代革命
講本土邊夠你劉國父黎

早買落既變賣
如果因為做KOL發達就應該係入市唔係放售
唔通10幾年前買左1200個BTC而家放拎幾億你又話人打劫咩?

佢句野唔撚係分化係乜撚野

屌班後生冇鬼用？

班冇思考個細佬 睇到咪覺得 班中產黃絲係敵人囉

對成場運動有咩用？

Bob叔捐左50萬比立場 買電腦送比周庭

大把家長助養小朋友 買衫 比飯卷佢地

findmygoodboss請大量手足

612 星火 大撚把家長捐錢唔撚講？

龍門煮飯比班小朋友

全部唔撚講

反而日撚日 開post批鬥同路人

屌鳩班中產走佬
屌鳩龍門食人血饅頭

"其中質疑的人，又以文人為先"
其實我唔知陶生點得出啲個結論
佢似9up多
順帶一睇,35+嗰時,細良拍擋提過吓沈旭輝
細良輕輕提過一句,大約意思好似話沈旭輝係人係鬼都未知,
我之後就再無聽,唔知佢有無繼續跟進,想知吓

捉鬼風氣點都要清除
特別係而家靜止期先要做

賣樓只係導火線
實情係個個都不滿狗頭捉鬼大師竟然坐享大量資源
唔係憎人富貴
劉國父打手成日想依個方向spin 走

我成日覺得坐監嘅坐監，走去台灣嘢走去台灣。唯獨佢平平安安，係對香港最大嘅諷刺。

當日朱凱廸話要馬住飯民議員監察政府都比國父良郁

班人真係咩人都郁過

留意下,成個POST黎黎去去都係果幾隻野係度吠,收錢做野咋
講野又重重覆覆無第2句,國父,捉鬼,呃課金

收錢？ 除左屈人係鬼屈人收錢冇第二句
因為其他指控你根本駁唔到

你睇左啲人屌劉國父啲咩先出黎懶醒

坐低真係笑撚左

冇人屌中年手足，剩係屌劉國父之流，唔好拉晒其他人落水轉移視線

你同緊你自己同上面屈人熱狗個日日中伏講？

啱（點頭）

活係細良係中心，所有反對細良都係鬼既世界係咪比較輕鬆？

世柒老師啲牙石咁深黃，拆啲出黎當舍利子賣畀捉鬼泛民供奉，有冇財路？

根本無人屌過燒山
仲有人報料燒山同tony幫過唔少人

明明屌緊大台良屈人,班良粉就spin做階級戰爭,呢班人心地又差又愚昧

仲有燒山啲片幾有娛樂性，唔似城寨啲片又長又譖又冇內容，根本兩個層次嘅嘢

樓主求PIN
留意下,成個POST黎黎去去都係果幾隻熱狗5毛收錢做野亂咬人
講野又重重覆覆無第2句,國父,捉鬼,呃課金但又提供唔到有力既證據
尋晚呢個POST 又係呢班賤畜

已經追咬劉細良6個幾鐘:
建議見一隻BLOCK一隻:
事頭婆
亞歷山大
『屎』路比
愛爾蘭共和軍
恆屍
海龜先生
白汁六粒飯
廳偉承

巴打 問你一句
你覺得 係咪應該捉班人去坐監你係咪會開心左？
如果係根本冇野好討論

呢單好笑，學人玩自由定價賣手工藝，又嚴人地俾得少，吓吓計到盡

留意下,成個POST黎黎去去都係果幾隻熱狗5毛收錢做野亂咬人
講野又重重覆覆無第2句,國父,捉鬼,呃課金但又提供唔到有力既證據
尋晚呢個POST 又係呢班賤畜

已經追咬劉細良6個幾鐘:
建議見一隻BLOCK一隻:
事頭婆
亞歷山大
『屎』路比
愛爾蘭共和軍
恆屍
海龜先生
白汁六粒飯
廳偉承

學識寫字先喇良粉，名都寫錯，你咁對唔對得住劉國父

燒山口硬心軟
唔知幫過幾多人
從來都無人屌燒山
劉細良自己有問題，班打手就想燒落其他人到

又係世柒老師絕招，摘名神功

樓主求PIN
留意下,成個POST黎黎去去都係果幾隻熱狗5毛收錢做野亂咬人
講野又重重覆覆無第2句,國父,捉鬼,呃課金但又提供唔到有力既證據
尋晚呢個POST 又係呢班賤畜

已經追咬劉細良6個幾鐘:
建議見一隻BLOCK一隻:
事頭婆
亞歷山大
『屎』路比
愛爾蘭共和軍
恆屍
海龜先生
白汁六粒飯
龐偉承
謝指正,比你捉到我速成打錯字好威威

樓主求PIN
留意下,成個POST黎黎去去都係果幾隻熱狗5毛收錢做野亂咬人
講野又重重覆覆無第2句,國父,捉鬼,呃課金但又提供唔到有力既證據
尋晚呢個POST 又係呢班賤畜

已經追咬劉細良6個幾鐘:
建議見一隻BLOCK一隻:
事頭婆
亞歷山大
『屎』路比
愛爾蘭共和軍
恆屍
海龜先生
白汁六粒飯
龐偉承

飯民咁多黨終歸究都係同一陣營 有嘅最多都係各黨爭議會凳仔或者黨內分歧跟住退黨自立門戶呢類
佢哋fans佢哋選民又對班政客無監督全盤受晒 自然就天下太平
但而家細良之亂 係直情唔同陣營嘅矛盾 本身就有牙齒印
同唔想理 好煩 冇興趣 咪正正係因為呢啲香港先有咁多港豬咋嘛
如果大家都對自己地方有多啲了解多啲關心 早就世界變啦

細良都係幫手足姐

黃營八奇
敗登=姜子牙
十九才子=司馬徽
蕭生=荀彧
大灣輝=賈詡
白兵=郭嘉
戴妖(後生)=周瑜
世柒=龐統
細良=諸葛亮

留意下,成個POST黎黎去去都係果幾隻熱狗5毛收錢做野
一唱一和亂咬人
講野又重重覆覆無第2句,國父,捉鬼,呃課金但又提供唔到有力既證據
尋晚呢個POST 又係呢班賤畜

已經追咬劉細良6個幾鐘:
建議見一隻BLOCK一隻:
事頭婆
亞歷山大
『屎』路比
愛爾蘭共和軍
恆屍
海龜先生
白汁六粒飯
龐偉承

劉世良又唔係手足，佢套現走佬咪同李克勤走佬一樣，關人春事

關心世界就係要關心你哋d私怨
唔想關心你哋d牙齒印（旁枝末節）就係港豬
有無諗過係自己境界唔夠咋

屌 抽到好應

大把人都有「支持」梁天琦啦
我完全唔認為本小姐同渾水之流有任何分別

一些學者教授， 雖自稱支持民主自由，卻自命學識才華不凡，因命運不濟，或淪為唐人街加燦，或蹲踎於三等學院，忍受玻璃天花板擠壓之下的低薪。

講緊邊個？

on9仔建制派撚有人上連登
你有無入過咩建制gp
無人想網民評理啊
過呢幾年都唔撚化既人仲有咩好評
想屌柒班柒頭咋

好多之前鬧泛民靠議會搵錢嗰班人，根本唔明白乜嘢係opportunity cost……好多人如果唔係做民主運動而做港豬，搵嘅錢隨時多好多倍，更唔好講好多而家已經坐緊冤獄或官司纏身

外國班左膠

你過往忽視嘅小節 介蒂 旁枝末節
往往就造就而家本土派同飯民陣營間深不見底嘅裂痕
世間所有怨恨都唔係無緣無故㗎
點解而家冇人再抽big雲林卓廷水 但就「追咬」細良呀 自己諗吓啦

才子實係涼粉啦

呢啲咪叫扣帽子 共產黨文革行為囉

這種人先離開了香港，錯過了香港二十年地產投資賺大錢的好日子，今日更視非正統的KOL為仇寇，聞說KOL們學養高，更月入高達港幣百萬，孔乙己之中國基因發作，心理不平衡，偶而越洋發出痛苦而仇恨的詛咒——畢竟還是中國人

但佢似係講緊香港蘋果入面既人/或哩次有份帶頭既人。

16年已經表態你都可以話佢係牆頭草係渾水之流
香港地玩政治真係食得屎 畫畫唔畫埋腸入面舊屎啲人都唔會明

自己起隻稻草人黎打

講明越洋, 係講緊十幾二十年前已經去到支那大美國等地大學做講師果班友

大台良/牙石呢兩年彈起就更放肆周圍老屈
班打手從無阻止過,係fb班黃絲開的衛星page日日就攪本土派同示威者

班人見形勢不利就屈人記仇

捉邊個去坐監？
細良？
點解要捉佢去坐監？

一齊拍世看細情，手段都咁上下

有國安朋友唔怕啦

佢本身都民主黨出身
佢係撈政評呢範食呢行飯大 苛咩刻？
唔係就係因為當佢係同路人先更加要睇實咩？
同唔想黃圈咁多老鼠屎咁多人食人血饅一樣咋嘛
對佢啲批評全部有理有節㗎喎 反而係佢啲fans唔敢面對周圍咬人屈毛喎
捉鬼捉咁多年 鳩噏咗咁多年 忍到而家先爆算係咁啦

講白啲喇 廢事話抹黑
黃碧雲 林卓廷 最後都有收回言論
同埋成場運動有做過實事
仲好值得去尊重

你仲係唔明 所謂「本土派同飯民陣營間深不見底嘅裂痕」係好多人都唔會知 亦都無興趣知
點樣處理呢樣嘢 就係政治

你有阻止過大台良屈人嗎?

唔課金啦

日撚日都告急

一再縱容大台良抹黑唔出聲
苦主想追究就用大局觀壓人

有大局觀呢兩條友應該道歉同封咪問責

仲要嫌人課得少
課得少就係侮辱佢

飯民係有大把人興捉鬼
但90%的老屈案都係呢兩條友做,基本上交出呢兩條友問責就可以和解

支持大局觀論就應該支持我的講法

其實係直線屌9緊蘋果wor

黃曱甴 都變褒義詞 起碼仲有生命力

香港人應該叫SARS

自我分化 絕種咁

（１）KOL課金同幫助手足係兩回事
幫助手足=捐款、援助
KOL課金=服務收費=係廟街表演心口碎大石，觀眾睇得開心所畀既打賞
收捐款的人，當然要比較窮，但收課金的人，就未必
（２）KOL有錢無問題，KOL節目質素差，亂咁捉鬼，先至係大問題。

總知我屈你熱狗五毛就點都得
你話我一句就係分化

唔係第一次做膠野啦，不過記者人工咁低，你唔俾正義俠入去做，又點會有人肯做。

蕭生係睇得出有做大量資料搜集

呢樣係政客之間嘅政治
但你見佢哋有諗住處理咩？
佢哋唔處理 個後果個影響咪落咗去會關心會去理政治嘢嘅人度
就係因為個個都wfc個個都freeride 咪結果大家都係港豬 政治bb班 咁多年民主運動全部都係鳩做囉

點唔肯出嚟幫人，解釋下

啲KOL最大嘅問題係overreach
肯stick to自己個expertise係冇問題

坦白講如果你咁7 課金比細良個台咁係你自己on9
但佢本人投資有道，靚物業低買高賣係佢個人問題
賣樓套現都批鬥，依家變左共產國家？

最重要係化繁為簡，揀啱一個有趣嘅切入位將大量資料整合簡化到十幾分鐘內容，令觀眾容易明白同有興趣睇

陶傑最新個post擺明講劉正 左乜膠

留世良咁都幾千萬咁燒山沈旭暉嗰啲應該斷億計

冇政治視野 咪搞到咁囉
19唯一講啱就係直線抽擊毒果冇腦冇政治視野
呢篇嘢一出細良實變眾矢之的 批嗰個一係太離地一係有心

其實有錢還有錢，
唔代表要自己拎副身家出來燒先叫黃喎
強制要人做呢d野的咪共產囉

同埋佢都唔係靠城寨搵到果四千萬

我仲以為係理解有問題。。。

其實來來去去都係講呢個

一係老屈偷底褲
一係屈共產黨
好牽強

算啦，無謂阻止人地做野啦

你覺得一個成日抹黑前線同被捕人士嘅人會幫佢地咩

蘋果日報有份做鳩細良國父，世柒老師班刀手幾時去做野？

仲post埋張巴別塔出嚟

而家d人屌係劉細良收埋收埋咁多一蚊都冇撚幫過義士呀陶傑
你老母回撚哂塘檬閪就出少句聲啦

跟住又話細威咁有錢做乜要人課金
原來係香港從政,做KOL要拎自己副身家黎貼先得
攪返個有錢賺,可持續發展既平台係有罪
講到底,有咩人唔想呢種論政平台攪得大,有發展,司馬昭之心啦

我仲以為劉正係長期響香港，原來佢去過外國。

其實會唔會連泛民個邊都有人唔妥劉國父

試吓跟貼啲 唔係屌佢走資
佢肚滿腸肥其實冇問題 問題佢肚滿腸肥係出自大家啲課金 而大家啲課金明明更加可以留畀更有需要嘅地方 但結果就流晒去個叫人水炮車前坐低嘅捉鬼分化大師

挑, 你又知佢有一百萬課金, 你地D分化撚當俾得起錢既人on9, 根本屈得就屈

老共扣人帽子手法幾十年不變,不過真係幾好用

其實係屌香港人唔跟佢地果套，劉細良係俾佢地出氣用。

課金比佢果D人根本唔會上連登 係度批鬥到飛天都無用

唯爆出此一交易人士身份之傳媒，正是民主派的報紙。

我唔喺香港 冇睇開蘋果…… 想問下陶傑講嘅民主派報紙 係唔係蘋果日報？

有D係收左錢架

留意下,成個POST黎黎去去都係果幾隻熱狗5毛收錢做野亂咬人
講野又重重覆覆無第2句,國父,捉鬼,呃課金但又提供唔到有力既證據
尋晚呢個POST 又係呢班賤畜

已經追咬劉細良6個幾鐘:
隔離POST又係呢幾隻:

建議見一隻BLOCK一隻:
事頭婆
亞歷山大
『屎』路比
愛爾蘭共和軍
恆屍
海龜先生
白汁六粒飯
龐偉承

就我所知
花生台大把人憎牙世柒
亞陶同國師係老死

當日國師良離開d100前老屈鄭大班

通常都只係話蕭生燈神同埋小氣
至於劉世良就真係人格有問題

咁即係鳩吹啦你老母

覺得

城寨Patreon有1.1萬subscribe，每月最低消費10USD，呢度最少80幾萬，仲未計YouTube同其他途徑嘅課金

仲有佢先係分化祖師爺，由16年已經屈本土派係鬼，又成日鼓勵人捉鬼，搞到有幾個前線要流亡

國師良係經常屌9人跟手就扮受強權壓迫
攪d100時條友玩過呢手

冇能力就真

佢D 課金點用使唔使出年報話你知, 眼紅就眼紅喇...咁樣分化冇用

睇見班黃衛兵就好笑

點樣憎?

19 做咩招惹 Henry

本小姐 屍永青 風清又係pr

佢地既目標唔係要人唔睇老蕭，劉，沈，而係想拉攏一批因為平時生活太大壓力，變到好憤世嫉俗既人，所以佢地響連登發砲係搵岩平台，其實佢地唔需要好多，10個有1個聽佢地講就得。

邊洗證據、證明、片段SOURCE，熱狗5毛佢地話係就話架啦

但點解要課金俾佢先 ？

咁劉正成日都辣火頭嘅辣中咗同細良關係ok嘅十九

點樣當係生意, 我只見到批鬥, 冇實則野講到出來......

細良國父/世柒老師：三隻都係熱普城收左共產黨錢

咁熱狗5毛都要定期向呀頭交數架

你問我做咩？

唔撚憎點會成日屈前線係鬼，見到有班前線俾有當鬼咁捉見光死要，仲質問班前線有冇諗過自己點解俾人當係鬼

仲有前線係真行動派咪突顯佢自己真係一個冷氣軍師，唔諗辦法搞死班行動派咪影響到自己地位

佢唔使俾租, 唔使請員工, 冇成本嗎?

咁點解唔課金去d 「更有需要既地方」而課左比細良？
香港都仲係自由社會，自己蠢左7左都要賴人？

係㗎，成班泛民當日針住黄毓民想通過議事規則、雨革嗰陣督灰、邊個再衝邊個就係鬼、宣誓單嘢又割蓆、over my deadbody，呢啲嘢全部唔洗記？你地泛民今時今日做嘅嘢有邊啲係泛民自己諗？泛民係被民意騎住先至去到最後要支持勇武咋

人地一早就同你講咗共產黨有問你又走入去中聯辦，人地一早喺議會扔杯扔紙你又屌鳩人，咁泛民去到最後咪又係做返呢啲嘢

識唔識邊個巴打叫「一切都是因果報應」呀，你上google 搵返舊登啲嘢啦。劉細良唔係好人嚟㗎

成件事既本質根本就係一班窮L 覺得有層4千幾萬既樓就好有錢，眼紅人地
19冇講錯，完全係體現左中國人鍾意窩裡鬥既特性
呢D 網台私怨真係好L煩

佢個台有幾大製作會洗一百萬一個月個營運開資

十幾年前買既樓，升幾倍有咩問題？
批鬥都on 9

咁唔使一百萬都要幾十萬吧, 唔使人工, 義務工作?

城寨CHANNEL 攪左成6,7年,拍左5000幾條片,頭5年幾都蝕到仆街
係呢2年反送中香港人覺醒留意返政治
而劉細良同沈旭暉都係當中分析得好好既KOL
咁先叫做有D錢賺,但YOUTUBE又比人黃標
要維持營運先攪PATREON,但PATREON賺左一年錢都無
老共就係想將呢D平台消滅於萌芽狀況,又派出熱狗5毛大軍
帶風向四起圍攻

係咩, 我真係冇聽過喎, 邊集? 如果佢成日講, 你應該好容易講得出邊集...

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

所以應該喺Patreon到Subscribe嘅人數限制
夠襟經營成本求打個和就算

這次引起爭議的人物，屬B ( I ) 類型，不但集顧憲成、康有為若干特徵於一身，而以「康有為現象」的歷史記憶，香港抗爭的一些人，覺得不舒服，也可以理解。

況且康有為海外流亡之後，並無要求廣東省支持他的南海鄉里繼續按月課金，聽他繼續講革命。

Cctoy良粉準備炒車

exactly....根本屈得就屈

華人批鬥dna 真係好難甩呀

點樣鼓勵人捉鬼呢? source? link? 乜七都冇

其實劉細良賣嗰層樓係因為返唔到香港，所以要賣走自己住嗰到，嗰4000萬當佢係香港嗰時，唔係佢嘅流動資產嚟，都唔明有乜好批鬥
反而佢搞嘅嗰間上書局最早一批被三中商打壓，真係唔覺得佢點富貴法

跟住講講下又考古拎返當年泛民同本土矛盾出黎SPIN,去到呢個田地,初選本土派王伯果D都已經無舊事重提,而家47人仲要拉哂,偏偏仲有人拎D前塵往事咬住唔放,真係中正港共下懷,人民鬥人民

係咪話梗嗰個本小姐

講得好

如果一早政治覺醒咗有留意泛民直頭不屑睇劉細良

共產制度?

佢老婆屋企有錢架,層樓同佢老婆聯名
當年細良比煲呔提拔做中策組顧問果幾年應該搵到吓錢,同埋50幾歲人,中大畢業,搵到錢有幾奇?
不過有心人想批鬥細良既,根本唔需要理由,屈機程度等同國安大法

19就睇得透啦
呢班咁嘅眼紅濕鳩分化撚 鬥完呢個鬥果個

抗共又唔7見佢咁出力 鬥黃就千熱份

唔理咩制度都好
對某班人嚟講
你賺錢多過成本就係原罪咁
生活日早日係吸風飲露先唔叫食人血饅頭

DLLM

其實本土都有分梁天琦同熱血公民兩個派系，大家出post前千奇千奇要指明你地講既本土派係代表咩人

大家又知唔知當日大班有恩於西良
當時未食正反修例條水條友只係普通主持仔
結果條友離開d100時瘋狂抹黑個台

國父與牙石不嬲就係周圍開火
當仇家上門就賣慘反屈人黑勢力/惡霸

同路人

50幾歲人,中大歷史學士,哲學碩士畢業,30歲頭就入到政府中策組做顧問,
十幾年前買左層1300萬既樓,而家升到4000幾萬都唔得
呢種思維真係好共產

而家共產咗啦咩

佢搞出版社搞到最後成批書要送出去
我諗都嘔返唔少出嚟，講真嗰句，劉細良嗰批出到嚟嘅大學生，搵到食儲到錢買到樓，而家套現有幾千萬唔出奇，問題係搞個網台真係唔駛錢？
無記錯佢之前仲同潘東凱打官司，唔知用幾多，總之我又唔覺佢點樣害過香港，或者佢唔想步傑斯後塵而流亡，我覺很無必要落井下石

當你成為老共既針對,批鬥對象,仲邊洗證據,FC?
班打手人多勢眾,你一言我一語一唱一和,佢地話係就係

想用50歐買世柒老師一粒深黃牙石供奉，順便睇下有冇得除名⋯

駁唔到成班傻鳩人地賣樓又眼紅人，好似自己俾左好撚多錢劉細良咁

首先你點知人收成百萬，有冇證明
第二捉鬼你估連登捉唔少咩，19年日日都捉啦
成日摷以前啲嘢講有咩意思，使唔使講番民主黨入過中聯辦？

熱血公民 唔撚係本土

咪又係呢招
一咪話唔知大台良做過咩衰野就咬定人抹黑
你咩都唔知又可以完全偏向西良?你評論前無責任了解?

612同星火係用喺幫手足到啵
你拎黎同網台比？？？

個人有錢同公司財困其實兩回事
或者佢做唔掂先要賣樓又如何

個個係度自稱中立講客觀睇,跟手就一口咬定大台良受到迫害
同你討論大台良惡行就話唔知情加唔想知

同帝吧班小粉紅無分別

健吾條冚家產屌左細良幾個PO，跟住佢話自己無屌，屌佢個嘴。
到陶傑咁講又扮睇唔到，或者依家都縮，
死仆街投共都投得衰撚過人

淨係聽過佢成日多謝前線手足附出
19年成日聽，咪撚屈啦

城寨Patreon有1.1萬人subscribe，每月基本消費10USD，呢度最少80幾萬，未計YouTube課金，但成日話財困

宜家睇唔過條撚樣欺世盜名搵笨柒想屌下就俾人屈係五毛pr

不嬲都有班人骨子裡係仇視泛民，覺得佢地十惡不赦
唔單止係熱狗，杜汶澤果ｄ都係
（其實杜汶澤單野城寨好快道左歉，不過到今時今日有班人都仲要拎住呢樣野黎講，包括杜生本人）
運動高潮果陣大家有共同敵人，所以呢類私怨咪冇人提
運動低潮，大家走既走，入冊既入冊，以前既恩怨咪比人拎番出黎互相批鬥
如果唔係好多泛民都比人拉左，一定批鬥得仲勁
冇比人拉果幾個（劉細良、沈旭暉）咪係咁比人批鬥囉

依家屌緊劉細良捉鬼， 唔係屌佢有無錢呀。
你自己滿腦子淨係得錢就唔好以為其他人同你一樣啦屌你老母。
死港豬經濟動物日日錢錢錢。
亂捉鬼點解唔屌得？
聽呢d捉鬼天師對場運動有咩幫助？

你自己睇下佢patreon幾多人課金先講啦

係咪冇乜人真心相信中產會黃

我都係19年有聽，佢係講過街頭既武
裝抗爭係無用，亦唔讚成和平遊行要裝飾，但一樣從來都無聽過佢話要捉。

依家你地先係批鬥果堆人喎
我地屌鳩佢賣樓咩？
我地單純屌鳩佢咋嘛

中撚晒

劉細良的確有道歉，其實香港去到而家咁，仲批鬥一個因為得罪政權而賣樓流亡嘅KOL，有乜意思？

邊個有錢邊個就係偽黃！
月入過萬二蚊就偽黃！

果班人一邊話無聽世良無留意罵戰,但又一口咬定世良比人屈,無聽又感應到
有時唔記得轉acc就話聽左好多年唔覺大台良捉鬼

唉.仲低手過百度班大陸仔

個個黃絲都係窮閪就最撚好

又話無聽所以中立黨但又講得出部分節目內容護航

姐係有定無姐

劉細良賣樓獲利
根本不值一談
劉細良鳩噏 叫人坐喺地下被捕
亂咁捉鬼 先至係應該批評佢嘅地方

眼入面只有錢既人咪覺得我地為錢/收咗錢攻擊佢囉
以佢既身份夠晒貴族啦
係國家民族有危難既時候點解唔係帶頭衝
點解唔係帶頭坐係水炮車前面
而係remotely坐係加拿大扮抗爭真賺錢先？

問題係層樓唔係靠人血撈油水買番嚟
係人哋多年辛勞工作買番嚟，而家升咗賣番出去，啲人一睇到幾千萬嘩嘩聲即刻屌晒老母，呢啲咪仇富同眼紅囉
大家同一條船點解你富貴我咁窮，點解我要坐監你就移民，嗰啲文革鬥地主DNA出晒嚟

兩條撚樣話人戲子無情，叫人老婆肥田，之後道歉都係串過馬撚想人點樣原諒你
咁多年永遠就係佢地班大台撚屌人就得，你地邊個屌返轉頭就係小氣唔團結，用返不分化幫自己擋

我查到幫條友開脫的會員用bno5+1走左
建議人坐低擋水炮車的kol自己走先, 其支持者跟手閃埋

姐係建議香港人送死但成個城寨無人做

其實一間公司用營運，就算搵到80萬都唔係淨賺㗎

佢真係有講過公司財困？ 幾時嘅事

細良係溫和派嗰邊，一向唔贊成武力，你可以話佢左膠，其實佢已經冇李柱銘毛孟靜嗰啲咁左膠，但係唔可以因為佢唔認同激進手段、唔同政見就話佢捉鬼，不過呢啲道理對住啲熱狗五毛講嚟都係嘥氣

今時今日連登嘅話語權比啲人啲人dominate晒，大家心照不宣啦，做得幾多得幾多啦巴打

19唔係話幫劉世良
係想屌柒果班係度話佢文歧果班未見過錢ge自命清高文人學者

19直頭係棟9劉世良,開始覺得條友掃人春袋

對劉世良的指控係斷到正
再spin/反擊只會炒大
當一樣野係砌唔到正常潛一排水反而最好

良粉/黃色藍屍最叻顧左右而言他，最叻就係人格謀殺
例如將勇武派講成係警察派既鬼
例如係屌劉細良既一定係賺唔到錢/低學歷既中國人dna搞文革搞批鬥

好簡單
當日劉細良直播講「我覺得勇武應該要檢討下點解被人當係鬼」
今日我地都可以講「我覺得劉細良應該要檢討下點解個個都唔屌就係佢一個被人圍插？」

根本班弱智城粉連批評同批鬥都未分得清

正確

19同劉世良 當年恩怨 唔知佢地私底下解左未
有聽開一定知